T字位入唔入得黃格

如果係T位轉右

如果左行線塞車 可唔可以抽架車出黃格睇右行線有冇車黎緊？

不得在黃格內停車

唔停得黃格

好似聽過話呢啲位右轉除外

完

你老母就除呀

呢個路試位黎 你見到佢右路肩影線特別出
停係虛線位睇唔清右行落斜條路

而家D人考筆試只會操MC題。唔會睇晒成本書

好多人都誤解黃格一定唔停得車

真係唔知

真係唔知，我錯

長智識 sick ball ching